[冇圖]發覺香港都好多有肉地既女仔

但對大脾就出晒橙皮紋
d脂肪走撚晒去大脾後面
所以真正既有肉地應該係大波＋對大脾走肥
咩叫有肉？！有肉係肌肉呀！唔係脂肪呀！

唔做運動又食垃圾食物咪攪到咁

上面個pat咁細都叫有肉？！

agger, 我覺得上面叫瘦囉

入黎以為有欣宜 。。出返去先

Caca

留名